AMAZON 光 頭 佬 辭 去 主 席

Amazon CEO Jeff Bezos to step down this year, replaced by AWS chief Andy Jassy

佢想專心整火箭?
近排先同ELON嘈完黎話個STARLINK霸哂低軌道搞地其他人冇得放衛星上去